上環站e1, e5出口附近多左個新既人面識別鏡頭

發夢落狗鐵都唔好除罩

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

相信上環站其他出口都會已增加或陸續增加

Pish